[真巴] 成日聽電話都畀人叫做「小姐」，應該點回應佢好？

我明明就係百分百嘅男人嚟㗎嘛，但十次有八次接啲銀行/傳銷電話都畀人嗌「小姐」試過同佢講返我係男人嚟之後佢講句唔好意思，跟住就繼續講落去...
後尾我一聽到「小姐」我就直接收線算，如果唔係都會聽下佢講咩嘅

大家覺得有冇其他好啲嘅回應？

小姐

喂？小姐你好啊

係我做嘅

佢哋通常係問完「請問係咪xxxxxxxx嘅機主呀？」
我話係
之後佢就會講你嗰句
然後我就直接收線算

姜太公個姜呀

試吓錄音聽返自己把聲

起碼有幾十個唔同人打嚟嘅電話都係咁

陳小姐你好啊
無陳小姐喎
請問係咪xxxxxxxx嘅機主？
係呀
陳小姐你好
都話無陳小姐

其實我都試過，可能係本身聲線唔夠低沉/粗獷

金剛腿丫嗱

我會話：你講多次

想聽吓樓主把聲

gay?

小學雞上連登？

on仔，呢d電話一開始應該cut線啦，成個女人咁，唔怪得叫小姐

: 小姐，我地而家有個低息既貸款....
: 不要說小姐，試著說臭雞

小姐，我係xxxxx打黎
小你老母
唔係呀小姐，最近優惠......
優你老母
個優.....
優你老母個老母

好慘咩。。？
我當住面有人望住我都可以叫我小姐

我做銀行既
著住西裝坐係房有客入黎都可以叫我小姐我想問下。。

咁你又紅字

以前細過會
大過左就會話你把聲好聽
加油巴打

但我已經大學畢業了，咩聲都已經生定晒啦

本身都有裝小熊來電截咁啲cold call，但有時都會有漏網之魚

如果係真 巴打可能好靚仔

我做咗10年野
打親電話俾啲客/vendor都俾人叫小姐
已經睇化 由得佢

100%飛機

切j啦戇鳩

可能要chok下聲先得

我唔要變女人

聽真絲好過啦

我都係

剃左D汗毛會好D

我都成日比人叫小姐 把聲似女仔好慘

你老母就係小姐，死野種

巴打應該好正好想同你搞

同佢講我屌你老母我男人黎架

返去做暑期作業唔好上連登啦乖

你地係打電話叫你小姐
點睇現實俾人叫姐姐/靚女 ， 利申短頭髮

樓主你可以扮演黃小姐
咁當年張卡就唔洗過關先解決到啦

搵男用假相扮靚女陪我skype chat, 唔駛變裝
其實我想要一個識"變身"既 male fd, 我有需要時就變D索女同我word sex
唔要變裝
我要求多多
你變身後要色誘我
好仔細咁形容你有幾索 衣著 身材 動作, 唔好太report, 要講下cup size, 腿長 但要合理同誘人
要引到我射
變身 = 轉 skype icon, Skype icon 相要係大頭自拍
你平常係男, 可以囂D, 因為識得變身術, 變咩女仔都得
但係一定要聴話 滿足我
我like 台妹, 少少sexy, like 美腿 露趾涼鞋
我like 腳交 乳交 but 做愛一般
我like 被嗲被色誘 睇你點show off 自己
但唔可以 naked, SM, or too wild
你平常係男 = no icon
變身前要講 "我變"
變身後 你係女身男心
但又要特登扮下cute姣D

Skype: khy9031

都話飛機咯

未變聲？

估唔到呢樣係一種技能

試下留鬚

廿幾歲喇，咪玩啦

我想問樓主把聲唔沉會唔會搞到你唔敢講野
利申：打電話間唔中比人叫小姐

gay

正 攞正牌係online game做人妖呃鳩班咸濕仔